有無人曾經以為rubberband會步mr.後塵

嗰時都驚架 好彩最後無

點都唔會啦
巨band呢D超新星梗係爆炸收場

依家既後生唔會識